無能的奈奈 動畫化

第一話開始追
終於

下面劇透

劇透但係得兩重加密

你咁快劇透想點

sor咪推昵個

推

溫馨提示 上面有劇透

looseboy寫得最差嘅作品先動畫化到
有D可惜

D人見到pv之後討論嗰陣以為可以恥笑動畫黨，點知轉頭未播就劇透柒咗，諗起都好笑